男人老狗屙督尿都滴到成地都係

不如死撚左去啦

樓主做清潔？

樓主係屙個個

我係隔離旁觀個個

咁你個口就肯定係個尿兜啦